海人港人反送中仲有咩可以做到

如題
無力但想捍衛自己嘅家
去完海外集會我而家做到嘅只係
向身邊其他國家嘅留學生盡量解釋咩回事